有冇人有一晚係特別難捱

今晚係特別難熬嘅一晚，平時就算訓唔到都會搵嘢做下，但係今晚，咩都唔想做，成個腦都係你，同你第一次嘅認識，第一次約會，拍拖後嘅點滴，全部不斷係腦海迴旋，如果話愛情係要經得起考驗，我考驗夠啦，你可以返黎未呀？仲好想聽到你講good night 呀

good night

sonday..-.-

Good Night ☺️

每日有一個鐘突別難捱

same

果然，先愛上的人是輸家。

好中

但我係後愛上嗰個

噢😯

你算 慢熱 遲頓 定 被動

一開頭冇安全感，佢做好多嘢令我信佢，到我放心哂嘅時候。。。。

呢一日又到啦

有蚊嗰晚